美股認真討論區 CXXXII - IFC見

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

前面就爆post都冇人開

衝出黎柒做咩

MA call 332.5
賺100%以上冇賣
而家倒蝕

隔離有post

美股認真討論區 CXXXII

E 個係IFC帖，我返暴巴個討論帖先

開到咁長不如每日日期開post算啦

IFC

有冇巴絲玩put

個個都玩SQQQ
無人講SDOW

輸幾多

有 琴晚開市入咗put option
今晚等仆街

而家倒輸500美金
仲有其他價位
不過就有排未到期
夾埋都係一皮多少少

你最近還好嗎

巴打頂住
唔洗IFC既
等政府出糧填數

少少都叫晒救命

入黎睇下天台逼爆左未
準備收入場費

星期五過加薪
乜都賺返晒

我有cocp幫我頂一頂炸

唔係都叫救命

放入股市大蒸發

巴打咩事，今日我輸左1K，斬左倉聽日食餐好既午餐

聽日重新開始

倉已斬 五月重新開始

跌果少少唔使咁大反應